港鐵今鋪大獲了,一日爆你一個站..你都幾頭痕

港鐵今鋪大獲了,一日爆你一個站..你都幾頭痕

話明"黨"鐵，人地未撚驚過
最多咪又加價

支持一日全爆

自己攞黎

燈拄冧咗 即日維修 閘機會唔會

拆撚左佢

呢度三廿幾個站一個站爆你一個可樂樽你都幾過癮呀

爆哂咪好塞車，唔好啦掛

每條線一個啦

東鐵線成日都壞
如果日日都停駛
啲打工仔好慘豬冇得返工架

咁撚多錢
渣盡市民 又起碼樓商場
唔洗還？

活板閘機好似塊板係訂制

仲一日一個？
要一日全爆呀！！
屌佢老母黨鐵

陰公囉黨鐵
知唔知咩叫自己攞黎

下？經過尋日佢仲諗做生意呀？
尋闈都唔知同狗合作得幾好
打唔少股東呀

全民跳閘

1,罷搭港鐵行動,呢個係最簡單直接既做法(當然你都可以選擇跳閘),改為搭巴士,踩單車,坐渡海小輪甚至行路去返工之類
Q1:點解冇小巴同的士?
A1:小巴既話,你唔好忘記上次佔中潮聯單野,的士既話,班愛國的士唔係好明顯啦咩?

2,罷搭港鐵升級版:向其他人(包括遊客),宣傳港鐵過去做過既行動,邀請佢地加入罷搭行動,即使佢地拒絕參與行動,都唔洗惡這相向,我地可以好熱心咁問佢地目的地係邊,然後向佢地推薦去果度既其他方法(推薦其他巴士路線,或者教佢裝九巴,城巴APP之類),記住,呢個係任何地點,任何社交網絡都可以宣傳到

3,罷買港鐵沿線商店及附屬港鐵商場,簡單D黎講,就係拒絕消費,令有關店舖收入大減,若港鐵不減租,店舖必然虧損,自然無法長期經營,最終停止業務,若港鐵減租,則租金收入大減,呢個行動雖然會濫炒到商戶,尤其是港鐵企硬唔減租既話,但係冇辦法,呢個一定要濫炒埋佢

4,抵制地鐵廣告客戶,逼使向港鐵提出終止廣告業務,呢個做法同上次抵制向CCTVB黃金時段落廣告一樣,所以我唔再重複

呢4個行動,係我暫時諗到係香港人可以即時做到既野,記住,呢個係長期戰爭,係唔可能1日就成功

你又買左幾重熊呀？

長遠黎講，3 4會更比到更大壓力黨鐵
始終香港人太過依賴黨鐵，就算每次發生故後 港豬咪又係繼續邊鬧邊入閘
何況黨鐵收入最多唔係靠車費，係靠廣告&投資地產果d項目先為主要

屌整個全民開閘運動啦

瘋狂唔小心倒瀉嘢落路軌

今日起，搞黨鐵的鐵路部份都係鬼，好多人靠黨鐡走，黨鐵有好多商場

點都好,和理非都有和理非既做法,總之宣傳出去

應該上水站最精彩

由今日開始早半個鐘出門口都唔撚再搭黨鐵

個個都係肥屍

唔洗啦 今日爆撚曬去

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會

睇下入面控制器有無入水
爆完倒水
爆八達通 其實要換半小時搞惦
爛閘板 應該都係麻煩既

千其唔好幾個人一齊飛部單車上電纜，後果不陷設想

用咩工具好
定踢爆?

千其唔好咁做呀
東鐵線唔係密封
係有天橋橫過路軌架
停駛好多人好慘慘豬

重一日？ 全爆啦

冇人會比錢啊sorry

膠水加增值機

抵制咩撚嘢呀！出手爆閘機快靚正。

原來想搞得成罷工係要爆站

以後日日跳閘 $0.1都唔撚會比

同肥屍爆你可樂樽一樣

好快會有便衣狗黎黨鐵

大家快閃

黨鐵一定會咁講: 根據可加可減機制 由於近月來受到多次公眾活動影響 及有人惡意破壞設施 票價將有所略為提升 (要怪就怪示威者)

搞到今朝阿媽早左半粒鐘拍醒我
話有地鐵站唔開
驚我遲到

果D咪又係市民錢 ，要針對D高層決策者先有用

黨鐵高層公開名單

831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

太擾民

睇下鬼佬，你地仲未入到去玩咩，渣架？

10點

10點做野

大家記得唔好跌野落路軌
跌完野落路軌記得唔好㩒緊急制通知職員幫你攞

咩一日爆一個 係日日爆全部至啱！！！

Yes

快閃
爆閘
各站要人

爆港島線，聽日唔使返工

唔影響市民，直接起狗鐵高層㡳用麻包袋最好！

一人一隻雞蛋 唔小心係月台隙仆親 跌左落路軌
屌 我唔想架 我仆親我都痛架

每日全爆，要所有人想比錢都比唔到

推

902 7:00 港鐵 SMASH

. /¯/) (\¯\
/¯ / \ ¯\
/ / \ \
/´¯/' '/´¯•¸ ´¯\' '\´¯\
/'/ / / /¯\ /¯\ \ \ \ '\
( ( ( ( ¯ /' ')(' '\ ¯ ) ) ) ) )
\ / \ /
\ / \ /
( \ / )

千祈唔好掟野落軌

Cable 果d 壞左係咪會開唔到車成條線塞曬

單車成本太高喇唔可以

On9 停站都好 比佢地知道香港人既憤怒

掉ofo咪得

都係香港納稅人找數

得個講字姐你班暴徒

612撥款做支援行動基金。幫手比5千。搵人日日撳紅掣有冇得諗

得個講者我屌你班友 有人去做我都會即刻幫拖

你咪加囉我唔會俾錢

係lo 坐係屋企咩都唔做吹冷氣好

特別係第3點，無人買野好明顯收入會低左，等佢地收晒黨鐵分店皮都好呀

我唔覺得嗰5千會低過佢損失囉。再加上都未必會比人捉到去罰。最緊要係有個保障比撳掣個義士。唔係個個有錢下下比到5000

我要今日所有人免費搭車
就到約定時間 有無人拆！

加價咪加價囉 反正爆完站都唔洗俾錢

又係呢d廢話
d稅點都用嫁啦
送d稅送左俾中共廿幾年啦
又唔見你講
戇鳩

咁多個站唔通個個站都有便衣埋伏

單獨有好處，唔怕鬼出賣

正, 一日一次

手足俾人打換來既只係閉站有咩撚用

P牌仔，請講出單獨的好處

全部大牌子 我地死先都味到佢地死

大家係時候一人一手槌打爆個8達窿感應器了

屌 真係咪撚忍 黨鐵屌你老母

扮職員拉人

贊成3、4，但1、2好難搞，香港路面交通真係唔夠capacity運到咁多人，跳閘係最折衷做法但唔係個個跳到

另外想講，好多的士佬都係黃㗎，我搭10次的士有大概7個會聽光明頂，前晚果個仲喪diu政府同中共，琴日都有出黎呀

[廢青9up]香港人唔好慢慢習慣歪理同不公義

尋日應該分散唔同區
務求將全港地鐵封站先係最高鏡界

爆閘機仲想加價？

送頭；又沒意思，好快整番

有人唔做要親支那，被人支解都系剛好而已

圍地鐵無用嫁

啲狗總唔會24小時full gear

你係鬼

真心問

咪又係納稅人埋單

打爛哂佢啲cam

咪又係比咁多稅

黨鐵支配香港後果就係全民冇車搭

無人圍地鐵

發夢見到港鐵八達通入閘機上有[red]屎[red]叫人點拍呀，大家千其唔好亂嚟，屎係好唔合衛生，有排清，你地唔好咁搞法

感謝黑警 參與跳閘救港 塞鐵行動

伏返佢地 帶入車廂往死裡打

燈柱要用野鋸
閘機你下下大大力一下就爆一個

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！
完整示範片段：

講咁耐 得大埔爆咗 其他呢

西鐵呢

搞架空位安全好多, 路軌一塞全線停.

一定要一gp人

我之前見有啲細路仔折啲膠入放紙幣個窿度

鐵就照坐，唔俾錢仲好，唔洗擺撘

karma -- hongkongers are so nice and honest with the tickets, and mtr treated them like sh*t.

有片，MTR突登不斷開返門比恐怖分子入去恐怖襲擊

立場有最新既黑警太子站恐襲片，應該要廣傳依段

我又諗到可以用金屬氫球 short 架空電纜架喎, 但係咁做會唔會好危險呢?

我今日開工 星期日ot

啲藍絲繼續俾錢搭車囉
邊個仲俾錢黨鐵真係on9

唔關事
全部站日日唔開都會有盈利
反正重有地產項目

黨鐵獨大
唔撚夠錢用咪加價囉
睇死你班賤民冇得唔搭

我要殉職呀！

閘機 係kml 公司應該無咁多人手
同埋佢地收得好貴

仲一日一個？全世界爆啦

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

真係先好
次次都得個講字
黑警又無事，班高官又無事

你咪鬼 琴日好多手足就係地鐵比人封站捉人

Pish

已經驗證咗 紙上談兵架咋

影都無隻

之前
你地又話硏究用老鼠膠

閘機唔難搞
八達通都唔難搞

兩樣都可以有現成換
剪斷晒入面d線 插爆塊電子坂 先麻煩

利申維修過閘機維修

所以班狗唔驚

但D 狗、黑社會、福建幫、廢老不斷出黎殺人
D 狗同藍絲無限口出狂言講大話

push

其實真係會好危險
2萬五伏特 跳電落黎
唔好on9
一陣傷到普通市民

我諗啲支那人會有樣學樣

咦我都係喎，利申建築業

屌我唔撚再信 以後朝早活動不了

紙上談兵邊個唔識

手動轉發
有關 831 太子站警察無差別攻擊市民一事，

有位加拿大記者 Tiffany Foxcroft 呼籲在場，甚至係響地鐵站或列車嘅目擊市民同佢聯絡，
佢嘅TG係：@Tiffany_Foxcroft

佢要將警察做嘅嘢send去海外呀！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手🙏🏻

幫手推上twitterOK????? 內有中英日翻譯 你既一個SHARE 係對手足最好幫助

紅色膠板嗰隻伸多兩腳都爆啦

簡稱 支爆？

Details?

一個咁少

九龍灣站俾人噴幾句野就封站
年中俾咁多錢去搭，俾人噴2句就封站架啦~?唉呀我趕時間架嘛！咁小野都封！搵幾塊國旗遮住d字咪得囉！港鐵年年賺咁多，都無錢買國旗架咩！

最撚傷港鐵係要搭鳩佢車唔比錢啊dllm

其實今次九巴同城巴都算唔錯
有幾次係蝕錢都有服務
有次搭619出完德輔道中就直上灣仔繞道出東隧出九龍
成車得個10個人都冇

有請小鳳姐

遲早同支那睇齊
搭地鐵要安檢

藍絲找數 關我撚事

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

記得記得要同信任既人組隊 比人打一定要同心還拖 唔好咁快就調頭走

我屌,上次交通迴旋處練車又唔見你咁講?

Team又好 lonewolf又好
期實無分別，只有一樣野matters，就係快
唔好貪刀打曬先走
Set個alarm clock比自己兩分鐘一到就立即走
當自己係60 second mall free hunt就岩

901入機場

黑警係太子無差別打人
831大屠殺

咪唔搭囉
死閪鐵執柒左佢啦

聽日咪繼續搭
有幾大獲
成班無牙老虎

佢先唔驚你

有咩頭痕 佢啲錢唔係來自啲人搭車 你咪爆 佢照封站

未請教
閣下係肥屍哥?

你班仆街唔開車搞到團滅 一定要你班狗鐵仔還

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

推文整合
@cspan @realDonaldTrump @SpeakerPelosi @GOPLeader @robert_spalding @marcorubio @RepDanCrenshaw @SenRubioPress

kml thales

唔得，一定要同日進行所有站，因為你分開佢一定有狗守住

推呀

安全第一一定要人手夠多同站外天文台

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

加價加到人人轉搭巴士
利申：星期一決定開始轉兩程巴返工

為聽日三罷做準備

支持

可能黨鐵高層有錢收
仲點會理條鐡路

由今日開始唔會去任何地鐵商場買野，係一支水都唔會買
盡可能都唔入去以免幫佢加人流，入去都只會涼冷氣

有機制未必加到，不過就算加我跳多幾次都係返度，要還架仆街黨鐵

遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️遮陣☔️

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

試下繁忙時間要安檢
阻人返工即刻屌曬鬼

橫掂都係啦 不如一齊攬炒

可加不可減咁多年
幾度門姐 小事啦

急救用！好好

地鐵商場列表
圓方
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

去借廁所又好，涼冷氣又好，但咪撚消費
報警打市民？死全家啦劉天成

點解嘅？認真問

想問今時今日仲有冇人會爆玻璃
BTW有人話要整爛啲廣告牌 犯法嘅嘢 唔應該鼓勵

今日好多粉紅狗

點解聽到肥屍把聲幻聽....

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

明明你地有能力 又咁容易 點解大家仲未收狗鐵皮?

我都係，以後都搭巴士，我係消費者，我有得揀

唔洗全爆
轉車站都死得

爆撚曬啦！
你老母就冇
自己落街睇啦，冷氣軍師
再多你依d仆街幾個
就真係玩撚完

dklm 上次東鐵爛路軌搞足全日咁濟
唔好壞路軌啦點返工呀屌你個閪

拆*

籃波撚扮射波 射到天花上面啲嘢都爛曬

仲要收旗下商場皮

星期一朝早唔知有無人幫其他廣大市民罷工呢

唔好亂禁防火鐘啊無人買野又濕晒

尋日灣仔咁？

諗起上黎
每星期去爆下佢啲閘機啊票機啊
啲維修費應該幾高

藍田地鐵站近巴士站嗰邊啲機俾人爆曬，頭先勁多人跳閘
睇到我都開心死

收皮啦p牌仔 約十點 十點鐘撚有人咩
你起身未呀十點 on99

咁你落去睇啦
傻 尻

P牌仔 追下post先啦

以為我盲屌以為我無去附近嘅站咩

弱 智

如何？

全部爆撚哂佢, 仲一日一站?

唔係重點囉